美國參議員蘇利文：中共報復非牟利非政府民主組織證明中共最大的恐懼是它自身

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

咁你想共產黨點
放棄香港啲利益著數去反枱？
根本只係啲掠水揾笨柒嘅組織